從武漢一事，睇得出連登已被滲透

一晚個P牌po俾人瘋狂推
不斷帶風向令運動失焦
我唔理係真心中華膠定五毛
總之五大訴求 缺一不可！

五大訴求！
各位睇清楚邊啲account發post!

小心P牌po

小心被分化，小心被轉移焦點。
77遊行堅持五大訴求就足夠。
我冇野講

明明之前每次出黎都大大聲
HONG KONG IS NOT CHINA
而家無啦啦聲援鄰國個垃圾場
大中華膠三毛收皮！

唔好俾人騎劫我地儲左咁耐既政治能量！

－ － － － －
五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我冇嘢講

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推

我無嘢講

5大訴求

夜晚一直多三毛

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

大陸啲事放埋一邊
我哋香港依家都自身難保

嘩嘩嘩

咁易帶到風就証明 無用腦 所以建議大家多思考 同埋點解全國會唔知先 出得香港就會出得出國啦 你睇下其他省都食緊花生

嗱 香港一日未攪掂 你都無咩力去做其他野啦

唔係唔想幫
有餘力幫下有咩所謂
雖然好憎中國
但真係出坦克我都願意聲援
雖然可能人地未必好領情

不過 我覺得焦點100%要係我地五大訴求

我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我投訴你

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

武漢有外國勢力 唔洗理佢

push

武漢嘅訴求香港人支持，但我哋嘅訴求又有邊度嘅「同胞」支持

同埋反送中而家已經去到民主、自由、公義嘅層次，如果同武漢抗議起垃圾場拉埋一齊講，就顯得兩件事格格不入。

聚焦5大訴求係正確，但我覺得傳單可以加一版半版武漢抽下水，起碼大陸人易d入口。

幫佢哋遊行就不了，我哋自己都未搞掂，同埋令到中國可以講藉口話一國兩制失效云云。

認同

PUSH

笑撚死人咩，宜加有四位義士死，立法會被人衝，區徽被人塗，香港政府都無動於衷，點解呀？因為佢地唔care，佢地care係大陸既穩定。宜加又唔係叫你去武漢落場打，只係響香港派下傳單，send d 片比大陸人姐，點distract到五大訴求？

推
我有野講五大訴求

[唔撚係要聲援武漢] 武漢只係文宣內容 係用黎教人改變始於抗爭

五大訴求!

唔攪大件事邊個會理你

－ － － － －
五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

人地有話唔提五大訴求咩？
Tunnel vision 好危險

Push

唔駛理武漢
佢最尾唔起垃圾場我地都唔會有得益
講白啲
人地武漢關我地叉事

我認為我地香港人可以支持武漢遊行

睇返新聞

6月28號已經開始
雖然話我哋同佢係兩個地方兩個議題
但係幕後嘅政權都係同一個

所以唔好話唔關事, 可能我哋兩個地方一齊影響左背後共產黨嘅行動決策

推 呢啲強國野網上鳩up下比翻牆狗睇下咪算

宣傳武漢係為左令大陸人認同人民抗爭，唔係真係為左令武漢成功啊

記唔記得點解要行九龍唔行港島？就係要大陸人知道我地爭取緊乜

用下腦諗，輸出革命 直擊要害， 為的是手段，不是目的

唔好錯焦點

我冇野講

你想直線我明
但係咪直線達唔達到我哋既目的?
中共想唔想見到我哋唔好理武漢?
國際公民社會係要互相扶持, 你應該唔反對鄰國既事我哋遲或早都應該理, 唔可以各國自掃門前雪
如果你話我哋自身難保, 我會話如果掀起波瀾佢周身唔得閒

五大訴求冇變過 但係武漢革命係可以同時做

武漢關我地撚事咩
人地要求維尼理下佢地咋

集中五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

一定，但我信真連登巴嘅智慧！

梗係唔幫佢地爭取啦
只係將消息輸出
中共最怕就係消息流通全國 如果唔係點解封鎖
淨係將呢d消息帶到深圳廣東已經好有用

are you making yourself the prisoner of 5毛?

agger

5 大訴求一定要做，但係武漢一定要做。
因為唔計好表面原因，咩野支持民主遊行自己果d.。 單係搞返中共等佢地冇力搞香港都夠原因。同埋萬一成功左 ，其他地方都可能會有類似既野發生，亦都係大陸急住鎮壓既原因。如果我地有餘功黑陣推佢一下，絕對係百利而得一害，就係激9 中共。

如果班撚屌大中華膠三毛7.7當日攪武漢
我唔會唔黎，因為會中計，會浪費左申請不反對通知書巴打既心血
但我一定會逐個屌柒佢地屌撚到你收皮為止

明明之前每次出黎都大大聲
HONG KONG IS NOT CHINA
而家無啦啦聲援鄰國個垃圾場
大中華膠三毛收皮！

唔好俾人騎劫我地儲左咁耐既政治能量！

－ － － － －
五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

隔離國家關香港咩事
77遊行要集中返五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

打快錯

痴線

民建聯街站義工搶手機打人 反屈圍觀市民阻礙表達意見

五大訴求 缺一不可一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我無野講

真係好on9
失撚哂焦
仆街
想派傳單自己去第二度派
唔好黎遊行
拜託哂

同意7.7訴求要清晰聚焦返五大訴求

唔代表唔可以野狼式印文宣俾自由行同地區藍絲廢中
各地被支共滅聲既示威係好好嘅文宣缺口

1. 武漢個議題係民生引發 易入口
2. 藍絲個身份認同係極度大中華

話俾班淺藍聽
今日武漢 明日香港

提武漢唔係大中華膠上身 而係對準支共仆野嘢做輿論攻擊
唔需要將所有想發酵武漢事件嘅post打成帶風向

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話

大力推

一張傳單咁多資料 點吸收呀
宣傳左香港先喇 自己都搞唔掂仲要幫人 嫌自己唔夠多嘢做咩

呢幾日愈黎愈麻木
我覺得我地漏左啲野
當初612推個啲警察打人圖 沉晒
會展被cancel
警總唔開比白車入
其實呢啲先係最好嘅材料去令中立或者無知嘅人去支持我地

希望以下段野唔會比人當一毛

武漢要幫，但唔可以太focus係武漢。香港人太善忘，依家成個movement暫時係到僵持緊，如果借武漢依個機會會旅客輸出革命信息可以借機打破僵局，中共一定會向香港政府施壓，咁港府都冇得慢慢拖到香港人忘記憤怒。

但幫武漢還幫武漢，成個movement唔可以失焦，武漢只係一個branch，香港先係重點。

出名係咁 所以我係唔會因為連登號召而行動
五毛太多

五大訴求，缺一不可

抵制TVB廣告客戶 第二波：Trivago, 幸福, 艾詩

咪就係 平時屌到我地飛去 做乜都話港獨同外國勢力 宜家就想我地幫

有無發現文宣組筋疲力盡，香港文宣都未必出得到？
有餘力緊係開多啲戰線，無餘力就要集中資源時間精神喺首要目標

冇人叫大家搏老命幫拖武漢嘅事件
但係文宣組可以幫手將件事話畀國際知,等國際間知道中國其實而家係立立亂

當新聞

顧掂自己先啦，仲理鄰國

推，自己香港自己救

武漢新洲區起垃圾場關唔關北京事?
武漢新洲區起垃圾場關唔關上海事?
武漢新洲區起垃圾場關唔關深圳事?
武漢人自己住隔離區都唔撚理啦

人哋好醒，上Twitter拉埋香港嚟講
大家幫手為人哋垃圾場奮鬥

武漢示威口號「還我綠水青山」對應嘅習近平講嘅「綠水青山就是金山銀山」

香港加油

又不至於
77遊行本來就有向中國遊客宣傳原意
過程中有講涉及中國野我覺得也好正常
唔好搞到喧賓奪主失焦咪得囉

不過失焦我都擔心, 魚與熊掌既問題, 天真咁講, 有方案可以兼得就最好, sor彈出又彈入

諗清楚 唔好自作聰明拉攏中國人
已經唔係8964既中國人黎
唔好比中華膠/大陸民運帶到風向

一定唔可以講武漢
他國內政

如果你班撚屌大中華膠三毛7.7當日攪武漢
我唔會唔黎，因為會中計，會浪費左申請不反對通知書巴打既心血
但我一定會逐個屌柒你地屌撚到你收皮為止

明明之前每次出黎都大大聲
HONG KONG IS NOT CHINA
而家無啦啦聲援鄰國個垃圾場
大中華膠三毛收皮！

唔好俾人騎劫我地儲左咁耐既政治能量！

－ － － － －
五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

唔好自亂陣腳,三毛玩咗十幾年,大家提高返警覺好快可以收佢皮

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我無野講

遊行提武漢嘅話 唔使預我去

反對插手

唔好中計！！

如果你班撚屌大中華膠三毛7.7當日攪武漢
我唔會唔黎，因為會中計，會浪費左申請不反對通知書巴打既心血
但我一定會逐個屌柒你地屌撚到你收皮為止

明明之前每次出黎都大大聲
HONG KONG IS NOT CHINA
而家無啦啦聲援鄰國個垃圾場
大中華膠三毛收皮！

唔好俾人騎劫我地儲左咁耐既政治能量！

－ － － － －
五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

睇到呢個tweet 真係覺得更加唔可以提太多武漢
完全會被騎劫

聚焦

可以帶出「今日武漢 明日香港」
喚醒返班走難落哇水嘅離地上岸廢老

但話要幫武漢？不了
鄰國事鄰國了

「七黑」團結打倒白色恐怖

屌你老母邊個係再宣傳武漢就係分散焦點就係鬼呀!!! 乜撚野提升目的呀，北京都割撚晒蓆講今次風暴係林鄭自己一個搞出黎，放晒風都講唔好搞鳩北京佢地。你地呢班真心膠定五毛依家後而走去干涉人地內攻？

從來只有5大訴求：

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

唔該淨係聚焦呢5個訴求，對得起4個手足

其他唔關呢5樣野事既，PLZ FUCK OFF

一夜之間轉風向
明顯有班一毛係到

想開多條戰線的話，頂多網上幫手傳消息夠哂啦。
果邊實際情況點我哋又唔清楚，隨時被人利用，deal好就反咬我哋一口。
69以來經驗說明遊行目標真係要focus，單野真心唔好喺77搞

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

五大訴求
我冇野講

咪理武漢

集中五大訴求！！！！

我要見律師！

集中五大訴求

我無野講啦

咪撚分化啦

好多人話7.7聲援武漢就唔去，唔好中計！更加要去！

武漢當娛樂新聞睇下就ok
不用太上心

都係，其實可以無品d 同5毛藍絲一9 樣，真假都5重要，傳出去就夠。到時中共澄清與唔澄清都好麻煩。武漢呢單野目標係用作騷擾中共以換取時間，唔駛太出力去做

咩一版半版呀

4個人啦 5大訴求有邊樣爭取度
自己屋企都未L搞掂 講M9武漢呀

證明上面好驚火燒連環船

從開po ac都睇到已潛伏多時

明顯

記住自己五個大point

支持佢老母 我地自己都未搞掂

做咩要舉大旗支持
自私d講
喺連自己地方都亂七八糟 水深火熱 咩都未爭取到
有人死 有人重傷 有人被捕嘅時候
可以關心同了解 但做咩要打散自己分國際關注俾人
搞掂香港先啦
77變撐武漢係咪香港已經各方面ok哂

擺明想分散焦點，話我地咩都反

五大訴求冇樣關佢地事 顧掂自己先啦

冇留意任何中國野
我初初以為玩膠上引先正皮 上一頁
點知係真既

五大訴求

唔好咁天真啦

五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我無野講

幫推呀手足

好多人話7.7聲援武漢就唔去，唔好中計！更加要去！

五大訴求！！！
我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我投訴你

各有各搞咪算
點解要哂時間幫中國人

不過講真依五大訴求同獨立真係無咩分別, 難度好高

集中五大訴求

咁咪同平時嘅連登一撚樣
但係我地今次目標要清晰啲
集中五大訴求就得啦

唔好意思，借一借個位
如果有朋友有興趣學parkour(基本）
可以入一入谷，內有介紹。

無P都要少心 何況有P

尋晚見到連登講起武漢已經心諗關我咩事 佢個訴求又唔關香港事、唔關民主事、唔關自由事，唔明做乜無啦啦個個拉埋佢嚟講

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

唔好轉移視線。

五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

除左五大訴求 我冇其他野講

武漢果單其實唔洗太緊張, 因為真係唔關香港事, 其實國內成日都有暴力清場, 之前間唔鐘都會見到有新聞流出黎, 只係呢期個個對示威呢樣野比較敏感先有人留意, 連登俾人用武漢單野洗緊版, 有D唔係好正常, 事實上我地應該要注意返香港既情況, 唔洗再理呢D POST

我冇嘢講

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

幫手推啊 勿失焦 集中五大訴求

我無野講啊

武漢關我撚事？

推呀，唔好比人帶錯風向

係洗哂香港啲post

同意

天滅中共

係 唔反對真係好想搞嘅朋友去搞
但最好另開戰線 唔好驗劫主要活動

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

滲唔滲透唔知。

但如果我地最終目的係要香港搞民主，就一定要搞掂大陸專制政權。

否則你過得幾關都好，香港都係比大陸壓住。

所以如果大陸有示威，我地一定要支持。 最理想情況係好似多年前既茉莉花革命咁。

但現實有一句，就係比你功，可能有一段唔短既日子，會比而家更差。

Pish

練埋parkour咁癲

3毛狗屌你老母

多謝屌醒

保持警覺

癡線
7.7明明係講五大訴求
幾時畀武漢騎劫

中共先係最終目標唔係林鄭
一日中共管治香港一日就會有好似今次反送中既事
係中共到著火頭有咩唔好
當然你要focus翻係五大訴求我都同意
但係唔好覺得人地宣傳武漢係為左害你囉

同佢地宣傳武漢件事係想達到咩目的？

你話等佢地知武漢件事
佢地實清楚過我地
我地好多source都係有人係大陸網cop落黎
佢地知道都wfc 都唔好諗住佢地會效應
朋友係外國讀書 好多大陸人講到六四都係話 明知個政府係咁都照抗爭 係班人抵死
佢地好多都知個政府有問題 只係個個驚死唔岀聲 㥛權下扮愛国

你話宣傳香港反送中就唔同
佢地啲了解真係好少 有一班人係傳緊狗總嗰日係dum屎唔係dum雞蛋
係就將武漢件事spread到外國 spread去中国有咩用 一年又唔係得一單示威 佢地咪又係睇完就算

當年大国天災頻頻, 香港有少出錢出力咩?
淨係講CCTVB啲籌款都幾千萬幾千萬咁送上去, 又出錢又出力, 但係呢?
大陸班人呀! 佢地識咩叫感激咩!? 只後十幾年後換黎今時今日既要不是中国照顧香港.jpg果啲咁既白眼狼
支援武漢??我呸!

武漢關我撚事

如果遊行見到有武漢訴求請要求對方收起，因為佢地一定係鬼！

睇翻上面張圖，人地都唔show 我地啦，幫黎做乜

兄弟爬山 各有各做
大家都係同路人
團結則贏
分化則輸

你搞錯咗, 人哋係要雜種救

連林奠你都未搞得掂,你理人地上邊做乜尻?

五大訴求為基準

做喇

武漢唔同香港，消息封鎖嚴重，但由呢件事其實可以睇到中共不守承諾嘅本質，今日武漢發生嘅野，明日會發生係香港，你大可借呢件事證明普選嘅重要性，而且幫佢地傳出去對大家無壞處，係睇點利用姐

我係建制一定派隊人大大聲騎劫, 最好就整多幾車支那人落嚟fing支那旗

得罪講句 光復屯門都未搞掂 理武漢

大陸人每年都有示威 暴力搞得掂既問題就唔係問題
而且大陸人清楚嗰邊情況多過我地 宣傳黎做乜
係網上宣傳 俾其他國家既人知就話激鳩佢地姐
加上係網上文宣到既點解要放係77

其實唔係話想分散亦唔係話想聲援鄰國
但如果鄰國既內部唔安定既話
就未必得閒伸隻手落香港伸得太落

明明71先搞到如火如荼,咁啱武漢就有單咁嘅野,都唔知係咪中共想分散視線,專登整出黎嘅大龍鳳

我唔明點解d人話提武漢提坦克會令中共亂
真正令中共頭痕係香港
請大家focus 五大訴求

抗爭行動最緊要

先安內，後攘外

自己國家自己救先，鄰國啲野有時間再説聲加油

HK is not CHI-NA

仲嘈緊武漢一事既巴打 記住只係 "聲" 援

唔該請睇一睇 兄弟唔洗嘈交77照出

自己都未搞得掂 仲想支援人地

武漢只係一個建築既問題
同政治冇關
細唉野

香港問題係世界級
唔明拉武漢過黎為乜

D支那人成撚日用呢招
痴過黎想提高自己水平

分分鐘Connect埋武漢

推。獨立思考，要知自己要啲乜

因為香港佢地已經要分心搞。全力去同中共抗爭係冇咩勝算，但稍為拖一拖後腳，打壓力度可能已經冇咁大。同埋根據大陸封鎖消息既能力，一定好少講關係武力鎮壓既事，例如坦克車咁。而且目標係俾國內既人知，唔係俾外國。其實係同77 我地要做既目標一樣。不過，我冇講過話要係77做，只係覺得有餘力既時候可以推一推佢以換取時間

唔好干預人地事務，由佢沉

香港人既事由香港人推
五大要求：
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

大陸嘢 關我撚事
支那人無一個系無辜

香港人自己都未搞得掂 鬼得閒理斴國啲嘢
大家唔好錯咗焦點

其實你地點睇武漢單野，就等如外國點睇香港

仲話尋求國際關注

我冇嘢講

puush

完全兩回事
香港同武漢國際地位已經差好遠
而且香港係文明民主自由vs專制獨裁
武漢唔係

願聞其詳

What 7 u uping

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

連你老母咩
去香討啦
果邊先係革命基地

唔認同要幫武漢，但我覺得怒屌算喇
唔想連登充滿捉鬼氣氛，因為真係會有唔同意見，真相越屌越明

唔知巴打同唔同意

屌，班人大中華情花毒發作，想做中國香港人係佢地嘅事，咪撚畀佢地騎劫/轉移咗我地提出五大訴求嘅目的

唔好玩啦
香港始終都係國際A+ Class都市，係同東京新加坡係同級
武漢根本完全無國際地位

武漢關我撚事咩，自己地方都未顧掂話要幫手，點幫呀 叫武漢人落黎香港住定我地上去幫佢擋子彈

你紅字講個啲野
就好似當日和理非屌柒勇武嘅口吻
話勇武破壞個運動 係鬼

五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

一個都不能少

不要干涉國家內政

推！

I'd rather pay more attention on what to do on 7Jul then saying sth nonsense bro

anyway thanks for telling me you are in the same chamber of wumao

agger

五大訴求 缺一不可一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我無嘢講我要見律師我要驗傷我唔解鎖電話我唔簽任何文件

而家你將成個遊行主題五大訴求spin 去武漢垃圾場
咁就真係破壞個運動啦

睇Twitter啲片佢哋示威舉嘅橫額係「習大大救救我」仲跪低

睇下面啲大陸人留言，佢哋最清楚自己人嘅奴性，大陸同香港係真係有分別點都好麻煩唔好同77遊行五大訴求搞埋一齊

五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

要幫佢宣傳一下
當然五大訴求行先啦

咩叫國際地位?
支那垃圾城市有咩資格拉自己埋黎一齊講?

我要幫都幫維人先

支那人冇一個係無辜

P牌推

推，我無嘢講

我諗佢自己都唔識解落去
問到口啞啞

搵錢時就國際地位，唔好打飛機啦

真心理得佢咩 自己屋企都未搞惦 究竟關我咩事

就算你幫，佢地都唔會知，中共唔會比消息上去！
醒下啦

唔好比p牌仔帶風向啊

問題係 人地唔會領情...

推推推

支國關我地撚事
我地focus返香港嘅嘢就得啦

Btw人地支國其他人/武漢嘅其他人都唔出聲 我地做乜要幫手出聲

反對聲援武漢！
係提都唔應該提！

DLLM 利用香港人既善心

他國內政關你咩事 唔好比班左膠同埋別有用心嘅人distract
堅持五大訴求缺一不可就夠 搞清楚自己嘅目標係咩

推！！！！！

大量五毛想利用各自爬山黎令運動失焦。

請focus返反送中

自己都沒顧得掂，去搞千里外武漢，擺明分化玩野。

五大訴求 缺一不可

我無野講 我要見律師

香港人自己都未搞掂仲理武漢？

入黎傾下

Hong Kong is not China
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推
五大訴求
香港加油

有d post係over左 次次都係P牌仔
當然唔係P牌就一定有問題

仲有自殺問題 大家都知咩情況
有P牌仔不停推叫人停止公祭
你有親人死左 你會唔會驚你屋企人唔開心 而唔搞喪禮???

幫班大陸人把撚 佢地抗爭都不忘追住共狗黎含唔係去反共
呢班人幫佢掉轉頭屌番你 無撚得救

🅿️🅿️🅿️🅿️🅿️

我無嘢講
堅持5大訴求

我同意唔好比武漢單野混淆五大訴求
但用黎警醒下香港人假如香港之後變左香港市會點都好

武漢關撚事咩
香港未搞掂啊
救人先自救

武漢明明就係張好牌
唔明點解要唔用

新彊同武漢如果提都唔提
遲早會比人捉痛腳
話我地只理會自己
講慘人地慘過我地多多聲
左膠一定會攻擊返我地轉頭

而且支那怕既一直係咩?
唔係台獨港獨藏獨
係你地成班一齊合作呀

你唔理其實姐係同上面講:我地淨係港獨 其他人wfc?

新彊都話有集中營,
武漢反起垃圾廠,香港點合作?
個垃圾廠係咪起唔到中共會倒台? 中共唔起,武漢已經咩事都冇

集中五大訴求一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

武咩漢 鄰國既野關我地撚事
有人係咁開武漢post轉移視線